全部人一齊自首囉

如果2百萬人一齊自首會點？ 反正而家亂鳩咁拉人 咁柒串

收皮啦 屌你老母
冇錯自你老母首

戴妖上身